[反送中] 大家係咪忽略左樣野?

其實文宣工作都好緊要, 希望大家唔好忘記。
尤其是商界, 有d小商戶其實都唔係好知咩事。今次同03唔同, tvb已經收編左, 好多老野都唔知送中關佢咩事, 取消香港關係法有咩影響。
罷工罷市, 同將來既選舉都好需要宣傳

其實送中對佢地講太遙遠，如果取消關系法導致香港經濟崩潰有意義好多，但要注意唔好成為反美愛支既文宣，要將矛頭指向淋病